【唔撚好意思呀】火 車 紅 磡 至 沙 田 站 服 務 暫 停

距離放工時段仲有兩粒鐘

from NOW News

全民OT

屌佢老母

聽朋友講有班車九龍塘埋左少少站停撚左
無電無冷氣d人開哂窗

課金

屌佢老母
係九龍塘轉緊車先黎無電

東鐵架空電纜故障 紅磡往來沙田站列車暫停

運輸署於下午3時08分宣佈，指接獲港鐵通知，東鐵線列車服務受阻，站內乘客請留意車站廣播及職員指示，市民請為行程預留充裕時間。

據悉，現時紅磡來往沙田站暫停服務。沙田站來回羅湖站8分鐘一班車。沙田站來回落馬洲站15分鐘一班車。港鐵正安排免費接駁巴士行走紅磡至九龍塘站。港鐵職員正在現場處理。由於車站或會較平日多人，候車時間或較長，請乘客考慮使用其他公共交通工具。

垃圾

好嘢,又罰錢

屌那星 好日都唔座一次 一座就出事

屌佢老母 咁沙田至九龍塘呢

現時紅磡來往沙田站暫停服務。

東鐵壞車真係不得了 仲要同班死蝗蟲逼埋一齊 又臭又嘈

唔知上水有無影響
班支那走私狗

購買左dlc既乘客可以上車

啱啱大圍開左一班

99.99%---》99.9%

九巴表示: 好野! 港鐵又壞! 我又有機會搶客啦

地鐵服務 一直進步

九龍塘往紅磡個架停咗係月台唔郁

最緊要聽日唔好壞

屌你老味非繁忙時段 都可以故障屌香港火車世界級
講開又講 3:35pm學生放學了

小巴會唔會又坐地起價
一班連登經濟學家又衝出黎話Demand supply 加價冇問題

今晚唔知會塞到有幾墟冚呢

更新
九龍塘<>沙田10min一班

點解我經過地鐵站佢係講紅磡到羅湖列車服務暫停？可能我聽錯。。。

暫時九龍塘地鐵月台正常

正

運輸署接獲港鐵公司通知，由於紅磡站附近供電故障，東鐵綫列車服務受阻。站內乘客請留意車站廣播及職員指示。市民請為行程預留充裕時間，及考慮使用其他交通工具。
港鐵服務調整如下：
東鐵綫車務狀況：
紅磡站往返九龍塘站：暫停服務;
九龍塘站往返羅湖站：每10分鐘一班
九龍塘站往返落馬洲站：每20分鐘一班

港鐵現正安排免費接駁巴士來往九龍塘站和沙田站，沿途停大圍站。

可減懲罰機制呢
會唔撚會減價呀

港奴都係邊屌邊坐🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

匪港通？？？

係九龍塘卡住左 一時又話去紅磡一時又話去羅湖 都唔知邊到壞

坐撚左係架車到等佢開
開未呀 屌

紅van全線stand by

又要行路軌？
不過今次露天

我真係唔撚好意思啦

終於都開

講完即開

冇加價服務係咁上下

咁撚大條嘢喺車廂隔離
電唔死人都偷笑喇

終於開車

廢鐵

香港人唔係好支持港鐵既咩
既然當年咁支持兩鐵合併，依家就只係要求回購港鐵而唔係分拆兩鐵，所以支持繼續壞

岩岩搭左由沙田去九龍塘既最後一班車，好彩上到
d職員不停叫人上車

咁仲逼去九龍塘嘅話，除左港豬，我都唔知講咩好

都未6點, 仲有1個鍾多少少時間可以整

我係早過呢個post喺地鐵站聽到，可能嗰陣係停晒

算鳩數啦, 南北港島線咪又唔得, 龜鐵共鐵到頭來都係港共式無能

應該係嗰架停撚左電所以先塞撚住成條線

搭開運豬車坐監赴刑場唔識搭巴士或者等下hea下

MTR Service Update @mtrupdate
東鐵綫預計班次如下：

九龍塘 至 羅湖各站
10 分鐘一班

往返落馬洲列車
20 分鐘一班

多人到

其實點解東鐵成日虧
有冇做緊MTR既巴打答下
除左國貨呢個原因之外

35年壽命既車俾你用到38 仲要係咁拎去改裝,成架車已經多左好多以前無既野, 算係咁, 不過露天段既鐵路, 多風險好多, 唔同地下鐵

嚟緊仲升級信號系統加密班次

我屌佢個老母呀
我女朋友今日quit宿
拎到一袋二袋，我岩岩係金鐘收工諗住去大學站接佢
點撚知垃圾狗鐵話壞車
大學站個濕鳩位又無乜車直出旺角
搞到女朋友要拎住勁多野轉巴士
仆街啦狗鐵

同埋換埋泡菜車

我今日返妟先搞啲咁嘅嘢 依家仲有冇車去到紅磡

西鐵

出閘唔扣錢

Gogovan都唔識

有冇受影響巴打影相

起點呢屌

邊到唔講

大圍

上水出九龍塘 要帶大喼返hall執野
會唔會好多人上唔到車

81C啦

唔會 月台無乜人
利申頭先上車依家喺大埔墟

啱啱走左班車
問佢幾時有車又話唔知啊話唔定啊
屌on9

痴線170返沙田條隊排到上天橋

本身諗住換架啦，兩鐵合併後諗住沙中線嗰時一炮過搞，但係沙中線delay左
堆由黃頭到烏蠅頭捱到宜家算係鞠躬盡瘁

有故障仲喺度鳩等 博遲到 ？

依家去九龍塘轉地鐵

唔撚好意思呀

成條紅磡<>羅湖既LOOP 都斷左,邊個仲會計到幾分鐘一架俾你, 仲要計遲1分鐘都會俾你渣住個POINT來屌

仲要捱到2021年先換曬 前後成4x年

未見過紅磡站咁少人

東鐵撚巴打今日放假

雖然堆英國車就真係過晒壽命期限要換
但今次唔關佢哋事喎
係架空電纜出事搞到半條線停電喎

等咗10分鐘忍唔住走咗去新翠答

頭先好撚醒咁落返去地鐵站 再偷聽到原來有接駁巴士就狗衝左上去地面 追架接駁巴士

今日巴士公司又發達

一係call van仔一係的士啦...
變通下好無

唔撚好意思呀 當年阻止你番屋企

戇撚鳩 大學站大大架車出旺角

好彩行得快 唔係就番唔到屋企

希望放工都整唔返

好低程度

cctvb話最快7點先得

咪屌巴打住 。。。樓上接巴打接女友係港大定中大？

中大應該得火車出旺角，港大就有971

唔好呀

仆街狗鐵

返學先奶野

行上去坐72深水埗行去啦

低程度，但呢個係事實，港豬係唔配高質鐵路服務

有無人知道依家九龍塘去上水要等幾耐？

十分鐘一班
Source 站內廣播

大圍放工
搭順風車去沙田
沙田搭28K去大埔
大埔上車去粉嶺表示咩事都冇 仲有得坐

啱啱先開完股東大會叫人要包容

28K係邊上?

係紅磡，現場好靜😂

有無巴打知大埔搭火車出九龍塘既話會唔會塞

又大塞車啦

上左架接駁巴士10分鐘都仲見到poly
塞到

港鐵股價今日再創歷史新高

上崇基搭72啦 出左深水埗先

我睇mtr 個app話淨係紅磡去九龍塘暫停 想問下 沙田大圍有無影響

睇下話最快都7點 黎啦喂 塞爆佢

執柒左佢啦屌

依家都係十分鐘班?

好彩唔係尋日

用電話睇唔到 好慢
仆街狗鐵 今晚有緊要野做 唔可以遲

from mtrupdate twitter

now news

旺角東<>羅湖 4mins
旺角東<>落馬洲 12mins

信住一半先

72x啦

記者朋友好正

垃撚圾

如果條纜跌正係架火車到會點

哈

啲人見十分鐘先一班狗衝入車廂
我到站都落唔撚到車呀仆街

又係放工時間

上到車，唔算太迫，但而家去去火炭中間停左

運輸署接獲港鐵公司通知，由於紅磡站附近架空電纜設備故障，東鐵綫列車服務受阻。站內乘客請留意車站廣播及職員指示。市民請為行程預留充裕時間，及考慮使用其他交通工具。
港鐵服務調整如下：
東鐵綫車務狀況：
紅磡站往返旺角東站：暫停服務;
旺角東站往返羅湖站：每4分鐘一班
旺角東站往返落馬洲站：每12分鐘一班

港鐵現正提供免費接駁巴士來往紅磡站和九龍塘站，但不停旺角東站。

原欲乘搭過海隧道巴士前往紅磡站轉乘東鐵綫的市民，可考慮改乘地鐵前往九龍塘站轉乘東鐵，或選搭其他公共交通服務直接前往旺角東站。

一陣要火炭去大圍 係咪塔巴士安全d

宜家綠色線同紅色線密左好多
仲空過平時

整好未? 放工啦喂

岩岩搬入大埔就要咁搞我

未夠6點

咁近行都到啦

大圍塔的士去火炭都50幾蚊wo
認真要行？

架接駁巴喺火車站塞到仆哂街，屌你九龍塘去紅磡用咗九個字

如果唔趕時間，一條城門河之嘛

兩個鐘前搭搭下火車停左係九龍塘隧道
啲C9係咁"疾疾聲"
有個大聲傾電話方死人地唔知壞車
但話自己搭緊馬鐵

係紅磡火車站塞緊

1800 九龍塘站直接上車去羅湖

車身係earth左
啲電會直接引落地(即係短路)
之後會即刻跳掣

唔會電死人嘅

其他交通工具
屌你老母
比港共政府cut撚晒啦

日日都搭紅磡到沙田..好彩今晚唔洗

沙田大會堂

柴灣放工返沙田
唔搭118搭682

轉綠線落去何文田啦

唔cut撚晒 都塞撚死啦

岩岩諗住自己醒目 去坐73A
點知佢喺大埔公路壞車

平日喺紅磡轉車既
如果中環，金鐘，灣仔一帶返工可以坐104到去旺角東落車轉火車
東區既就不如去觀塘坐巴士好過

四分鐘先一班既話，九龍塘有可能會塞死晒啲人

仲未搞掂？

港豬

九龍塘不如搭去尖沙咀轉西鐵去紅磡啦

你都幾黑

去紅磡搭綠色綫去何文田都得啦

話時話直通車係咪直駛了

九龍塘去上水有冇事 諗緊搭唔搭火車

88K啦

九龍塘現況
from MTR service update

好嘢,又加價

行過去坐88K啦巴打

係尖沙嘴坐巴士
紅磡到九龍塘依然冇車

係
成班蝗坐曬係到

紅磡見住成堆拖喼講普通話嘅人係到問點算點算

Sor lor

求救 可以點唔坐 行過獅子山？到到有巴士

你唔識唔代表無

竟然有人信狗鐵d所謂班次

九龍塘站行出去窩打老道大把巴士返上水大埔沙田

好多人冇火車/地鐵就會生存唔到

依家獅隧情況點

見住d蝗係紅磡站好無助

sor回錯
想回上面張相

270a係麼地道總站龍尾已經過左香格里拉

旺角東上到車
九龍塘塞爆

係

司機直上公路唔該

你地咪一樣無助緊

村巴撚表示尖沙咀彌敦道一帶巴士站全部排長龍

天要你死

Agger
冇地鐵=世界末日

一站打爆

尖東收工返沙田，累到爆冇見到notice
on99去左紅磡，冇車坐又要返尖沙咀坐巴士
你老母故障仲要收我$3.7
我屌你老母MTR，咁撚易壞

九唔答八

咁早就知，九巴都未能夠加強服務

加左啦

正呀 唔好理佢 叫佢慢慢等啦

唔好意思
旺角東為終點站

沙田廠上星期好開心咁將十幾部雙層車提早退役
搞到而家要用單層車做加班

MTR成個系統係香港最多人坐既交通工具
根本一死地鐵火車就冇咗三四成運力

佢以為你地都要塔東鐵

巴打應該係指d直通車出唔到紅磡

點解要巴士公司幫廢鐵補鑊

過份依賴鐵路系統
路面控制唔到私家車增長數量而塞到仆街
又唔識善用個海
鐵路一出事咪奶晒閪囉

而家點

東隧同大老山有排塞

諗住九龍塘落轉80m
搭89應該仲耐過咁轉

無鐵返唔到屋企
訓陣m記先

坐緊火車出九龍
暫時同平時一樣
姑果唔再壞

鬼叫個管理層對強國零件咁堅持咩

而家行得反未

即係旺角東上左車就冇事？

窩打老道塞撚到

好可借，今次唔關強國事
沙中綫工程整爛嘢

係
可以順住去到大圍
睇mtr service update
而家九龍塘都上到車了

如果火車去得返旺角站嘅話
應該會密車返

屌一講就仆街
狗鐵係火炭趕人落車

只有170
其他嘅就慢慢等啦

呢樣真，香港三面環海之餘，
境內仲有咁多水道海峽，
海路明明去到好多地方

冇計因為海上系統成本好貴而且好慢冇效率
除非你話尖沙咀中環呢啲好近嘅地方
如果唔係搞得黎只係蝕錢

九龍塘站岀收唔收錢

旺角東有無迫爆？？？
諗緊點走好

因為海路除咗呢啲大時大節有啲錢賺到嘅平時都要蝕住做
係得私營又冇津貼嘅情況下冇人會肯搞

九龍塘上左架吉車返沙田

旺角東站可以輕鬆上車

保鐵政策都唔知邊條撚屌諗出嚟
環保？你控制下堆私家車增長已經夠哂環保啦
加上東京個啲之所以咁倚賴鐵路
係因為人地一條線壞左，都仲有其他alternative
香港特別係東西鐵範圍，鐵路高速公路都係得一條
一奶野就仆直

睇你去邊區 不過窩打老道塞死 試下搭行青沙d線

東鐵？

咁又真
東京去一個地方最少都有JR同地鐵揀

香港

yes

仲有好多私鐵添

想問港九直通車係咪停左？

依家九龍塘往落馬洲方向o唔ok?

就算JR內都多過一條線揸
記得有次搭山手線死
跟住見啲人全部走晒去對面琦京線等車
咁我跟又可以到同一個地方
仲要係skip咗站快咗到

屌
依家喺沙田停咗十分鐘都未郁

係
去廣州可以先到羅湖轉河蟹號

上水去紅磡

大圍撚
行尖山果架飛埋站tim呀

明知壞車都仲上東鐵
唔識搵小巴/東鐵咩

不扣減車費

係旺角東上車 條友廣播話本班列車以本站為終點站

邊度等287x

屌你老母電都停撚埋
依家停撚左係到

咩站停?

冚家產依家係旺角站停撚左係度唔撚開

會唔會係同一班車
停咗係就到九龍塘個位置

九龍塘前
已經熄撚左一半燈

燈都無撚埋
又話無冷氣

屌卡 9 左係大圍，電都停撚埋

旺角東上唔上到車呀

同一班車喔

係旺角東度 停緊電

係入九龍塘個隧道個位置

同一架車

上到 但唔會開車

same

又話7點搞掂？

卡咗起九龍塘

見到d人仲衝埋入黎

卡咗喺大圍

9點呀

趕時間先嚟壞，垃圾

至九點

成條東鐵全停😱

垃圾狗鐵行兩步又停

整到依家嘅
唔係得沙田到大圍條電纜有事？
依家又到紅磡旺東

辣殺

九龍塘迫爆

Lm睇吐露港塞車

你幾時產生左佢d野淨係會壞一樣既幻覺

屌你老母垃圾狗鐵

架車有人暈低

利申起佐敦 去馬鞍山 係咪可以搵條巴士算

博下81c 87d

81C 87D上到車先算

仲有利乜撚嘢申

如果係紅磡可以唔洗排shuttle, 搭170/182好過, 兩間公司都有加車

170真係搶錢

仆街，係咪成條線死左？

我等左幾班巴士全full....轉戰旺角東………

冇咁把炮就唔好話7點整到啦
而家要搞到9點

有冇人番上水

佢地話9點先得？

永遠人哋收工先嚟壞

睇死佢9.都搞唔掂

熄埋燈

紅勘岩岩又開一架兇車
你地慢慢等

CCTVB同now報咗

通常火車出完場就到出面撞車炒車

都冇辦法, shuttle 唔知排到幾時

根本本身都係要到9點左右先整到
係狗鐵班高層要報細數

西鐵綫乘客傳來賀電

建議行去尖沙咀上

地鐵九龍塘站有無事？

好彩上到270b返粉嶺

又喺九龍塘停

加價次數同故障次數掛勾

旺角似封撚左一邊月台

工程人員發現紅磡站附近的架空電纜，仍然有移位的情況

維修工作需要架空電纜檢查車的協助，方可以繼續進行，預計於 2100 時之後方可完成

期間，工程人員會開關不同的隔離器，其他列車可能需稍作停留

－

Some other detachments were detected by the engineers

They will need Overhead Lines Inspection Vehicle to help, it is estimated that the work will be finished after 2100 hours

Engineers will operate different isolators to facilitate the repairing work. Other trains may need to stay at the platform for a short while
from mtr service update

如果擇九鐵嘅巴打要留意
九鐵雖然話終點係旺角東
但佢係叫人由九龍塘轉巴士去紅磡
啱先仲要人手開九鐵嘅緊急通風

係旺角等左四五架87d都係無人上到車
最尾旺角東上左車，等一次係旺角東去大圍要用廿分鐘

好在6點45分係九龍塘上左架吉車，而家返到上水了

起碼走到……
屌，仲叫我地住遠啲

其實個乜鬼野mtr service update係咪變左官方媒體?

屌呀 今日quit hall搬嘢先搞單咁嘅嘢

汁柒左佢啦屌。。。
個個月都事故仲好意思加價

岩岩搭火車好似唔洗錢喎

正

狗鐵：唔加價有撚錢整壞車呀
不爽不要搭

呢幾次都唔會計落%到

停左幾耐？
罰款個機制點計法？
要罰幾多錢？

287x搭去沙田圍轉馬鐵

我班車去到紅磡！

啱啱正常返

一早建制化咗

果度班友仲官腔過官方。官方都會耍個冧，果度班友仲會話鳩你班咸魚唔識做一個稱職乘客

1928 之前於東鐵綫發生的架空電纜供電故障事故，經已處理完成，服務稍有阻延

我遲你少少都上左架吉車
7點1到返到沙田

放棄，過左油麻地唔洗上車

啱啱坐緊第一班 hung hom開

紅磡上到車wor又 去緊羅湖

我班車應該係第一班去到
屌佢
成五十分鐘由火炭去紅磡

搭觀塘線去黃大仙轉巴士啦, 呢個鐘數平時87d都上唔到車
上到都塞死

地鐵公司成尻日壞
又搞到路面交通塞撚曬

港鐵 股票再創新高

等左成粒鐘都上唔到87d 宜家坐底食緊漢堡包

小學畢業未啊小朋友
點解讀小學要迫地鐵咁慘慘豬啊？
揀返間近近地嘅讀咪幾好

共鐵又有得加價啦

座

紅磡上左車

係咪冇事啦

宜家去返巴士站 係有位既

原先班底俾人滅咗聲好耐

狗鐵又加價了

無搭啦已經